岑子杰：星期日要人呀！！！

一係你打撚死我地二百萬人！
你咁樣我係唔會驚架！

#油麻地
2119 現場消息指岑子杰送院時亦不斷提著 五大訴求，缺一不可 的口號，亦呼籲星期日九龍區遊行香港人會出席。

好似會有500萬人出黎

1020, 請求美國實質行動暫代維持香港秩序

多多都有

星期日見

五大訴求 缺一不可

不見不散

有無人幫手開post，明天中午中環快閃聲援Jimmy

中環遮打
12:45集合
13:00起步

屌晒你地老母我真係心淡，重覆貼左幾十次無人肯幫手

我p牌一日一post，今日再開唔到搵你地幫下手啫，屌你老味一個人都無

想做野嘅p牌就咩都做唔到，唔係p牌就係到鳩吹唔幫，前兩日仲吹風想禁埋p牌，你班友對唔對得住手足？

【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

吉人天相唔該

香港人要珍惜岑子杰